Shop Key Kaspersky Tân Phú HCM chuyên bán phần mềm Kaspersky
Phần mềm Kaspersky Internet Security là phần mềm mới nhất của Kaspersky, được tối ưu hóa cho Win 7, win 10, và được chạy ổn định hầu hết trên các hệ điều hành khác. Ngoài phiên bản dành cho PC, kaspersky còn có phiên bản cho điện thoại Android, Macbook
Shop Key Kaspersky Tân Phú HCM đang có chương trình giảm giá >30% cho các sản phẩm sau đây  :

![phan-mem-kaspersky-internet-security-2016-3pc.jpg](https://bitbucket.org/repo/akbbgaG/images/2796779988-phan-mem-kaspersky-internet-security-2016-3pc.jpg)	
	
**CHƯƠNG TRÌNH KHUYẾN MÃI ĐẶC BIỆT:**
+ Quý khách sẽ được tặng chuột quang Mitsumi khi mua đơn hàng > 300k
+ Được giảm giá 20k khi thanh toán chuyển khoản online
Shop kaspersky hcm chuyên bán key kaspersky cho cá nhân và doanh nghiệp trên toàn quốc. Key mua tại shop chúng tôi, bạn sẽ được bảo hành trong suốt thời gian sử dụng.
Khi bạn cài lại máy và nhập key vào bị lỗi; hoặc khi mua về trong quá trình sử dụng, key bị bất kì lỗi gì, bạn sẽ được đổi key mới hoàn toàn miễn phí
 
**Shop chúng tôi chấp nhận 2 hình thức thanh toán: thanh toán khi nhận được hàng (ship hàng, chỉ trả tiền khi nhận được hàng), và chuyển khoản qua ngân hàng.**
Ngân hàng Vietcombank
Số tài khoản: 0421000486958
Chủ tài khoản: Lê Đình Chinh
Chi nhánh: Quận 10, Hồ Chí Minh

**Thông tin liên hệ:**
Địa chỉ: 519 Âu Cơ, Tân Phú, HCM
Website: http://keykaspersky.com
Hotline: 0903 07 47 36
Email: keykasperskyhcm@gmail.com 

[http://www.livejournal.com/profile?userid=81442001&t=I](Link URL)
[https://www.crunchbase.com/product/key-kaspersky-hcm](Link URL)
[http://www.purevolume.com/listeners/keykaspersky](Link URL)
http://keykasperskyhcm.weebly.com/
https://www.instagram.com/keykasperskyhcm3620/
https://github.com/keykasperskyhcm/key-kaspersky-hcm/
https://3.basecamp.com/3691246/buckets/2988902/documents/423154499
https://myspace.com/keykasperskyhcm
https://www.producthunt.com/@key_kaspersky
https://www.okcupid.com/profile/Key_kaspersky
https://soundcloud.com/key-kaspersky-893136636
https://www.facebook.com/chuyenbankeykaspersky
https://keykasperskyhcm.wordpress.com/
https://plus.google.com/u/0/100972143179190208535
https://www.youtube.com/channel/UCgZRzWPlmjg8PskwMTBQtaA
https://twitter.com/HcmKey
https://keykasperskyhcm.tumblr.com/
http://keykasperskyhcm.blogspot.com/
https://www.pinterest.com/keykasperskyhcm
https://medium.com/@keykasperskyhcm